康文健身室真係on99

話保持距離隔住咁封曬d機jm9！d人係入面唔走動架？

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月29「請你們堅持下去！」

屌 本身啲機都垃圾架啦 仲要封左一半